點解all day breakfast賣咁貴

香港好多cafe都賣120-200

Just some cold food mix together

畀你食全日先百幾蚊 算好撚平

ching幽默到我執緊腸

有傻閪食咪有市場

咁撚易整
材料又唔貴

因為啲人唔care

正如加兩蚊飲凍飲你都唔會諗飲咩先冇咁蝕

你又訓晏咗
又要食早餐

過哂鐘
OT錢唔洗計呀

部隊鍋都百幾二百
酸菜魚又百幾二百

比你講咗. 部長鍋真心唔明點解可以賣到2XX一鍋...
又唔係有個靚女部長serve我...

有靚女serve賣貴多一百架啦

呢啲野講供求嘅啫
個市場如果接受到一個all day breakfast係成舊水，個個港男港女爭住去食，啲餐廳做咩同你減價一定企硬啦
老實講，我一定覺得講手勢的話，牛腩麵魚蛋粉個工序係煩過all day breakfast，但個市場頂盡只係俾五六十蚊一碗

真每樣都掉落去鳩煎

因為佢既potential customer唔係窮L

係而家香港地食野愈來愈貴